其實人民日報記者幾好做

有晒template
係咪mailmerge就做到

tvb記者都係

搵命博㗎，一寫錯野就會消失，連粒子都搵唔番

做乜唔group埋寫

衲dee